屋企個廁所, 算唔算負壓

抽氣扇先開